# espace perso de Thomas Servettaz
### 0. Evaluation du cours:
[merci de participer ici](https://forms.gle/J56613dLm8U4QzzV9?target=_blank)

### 1. Un site pour tester vos capacité en cargobot
**! Attention, la syntaxe est un peu différente de celle utilisée en cours**<br/>
[cargoBot](http://www-verimag.imag.fr/~wack/CargoBot/?target=_blank)


